集思廣益， 點樣無飲筒食老麥飲杯汽水個陣，唔走冰但唔洗食冰

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

叫佢比多隻杯

問店員攞膠匙羹𢳂走曬啲冰

等d冰融晒先飲

封實膠蓋，然後調轉杯野，起勢叫奶中間個口。

起杯底篤個窿滴落個口度

津路水炮射入口